無形象毒撚買波鞋，求推介

講到明無形象，當然唔係買嚟襯look
返工/出街日日著，長時間周圍行行企企，想冇咁攰
體重好輕，跑步唔算快，最近想練parkour
要個底落雨都唔跣，襟磨，最好咩路都行到
以前著過roshe，一濕水就可以溜冰
毒撚唔在乎形象，個款公廁/低調/柒柒地就得，有啲潮鞋同dad shoe真係唔識欣賞
最好單調黑色+白底
Budget 1000？

有上網爬過少少文，仲想問
新嗰啲ultra boost個底仲係咪好易蝕？
去邊度買好？有冇黃店？

唔該大家，另外繁忙時間請用不推文回覆

係度開post問應該都係答你ultra boost

Nike epic react.

我都有諗住買ultra boost，見到個底好易蝕，我又行得多先唔敢買
都有人講asics同mizuno，不過個個都係專業跑手咁，真係唔識揀

Crocs Duet Sport

個底會唔會好似roshe咁唔襟磨同跣

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

依家特價，
1000可以買2-3對UB
唔睇款同色最平3xx一對

唔覺得個底唔襟磨，著左三年
黑色橡膠都仲喺度

1000蚊買3對行到入院都未行爛d鞋

請問邊度買？

1000 三對ub?
你淘寶買呀🤣？

你去荃灣廣場運動X有對柒色死貨，8對7折後337好似，過左一千幾蚊

打錯，3對7折，間間都有d死貨平到hihi，不過可能係舊款柒色，唔係UB 19 20

買BALENCIAGA triple s

我去睇下

太型太潮，小毒撚未識欣賞，carry唔起

請使用不推文回覆

ASICS同mizuno都好似幾襟
對於我呢類人嚟講，平日出街好唔好著？

暫經全黑鞋都被視為毒撚鞋

隨心就好

得個1000蚊都想對鞋襟著

你得既

我係毒撚我唔介意，好著而且過到自己審美就得

請使用不推文回覆

請出招

就係得1000蚊先要襟著
不過依家d鞋成日換款
好似好多人一對鞋都係著幾個月
仲要幾對輪住換
已經好耐冇聽過人買鞋要襟著

毒撚係咁
唔追款，唔當佢係潮物或者配搭
真係淨係用嚟著，功能行先，著到殘晒都唔介意，不過鞋底唔襟就好麻煩
Budget可變，睇下係唔係物有所值啫

認真
你去買太約400左右既特價鞋兩對
點都襟著過你一對1000
你諗住1000著幾耐？

我期望有兩三年？

我得一兩對平價出街鞋咁，行路跑步石屎路沙石地都係佢，鞋底磨得太犀利就買過對
有啲廢到幾個月唔使就收皮，有啲幾好嘅就三年都仲ok
我而家想搵對長時間活動冇咁攰嘅，又啱我粗著嘅啫

或者講返有咩鞋款適合本毒撚？

依家好少波鞋可以著三年
輕同透氣料一般耐久度都低
我兩三對鞋輪住換
不過ub uncaged著得最多因為舒服
行山跑步去旅行乜都係佢
17年頭到依家個底冇爛但個面都爛爛地

第2頁都未有dr Kong
1千夠你買兩三對 又唔會好跣
重點係夠哂毒

著運動裝嘅話ASICS係唔錯

同為冇形象毒撚
最近都係特價600蚊買對白黑UB4.0
普通行路係幾好著 但你要沙石地我諗唔太得

幫你講埋yasaki mofork kamachi esko

想試下對Cumulus，有冇舖頭做緊聖誕優惠？

Hi毒撚，你係邊度買？
其實就算蝕得快，我諗都可以換個vibram底嘅....

運動家 7xx
早排買2/3件有8/7折
折完5xx~600

聽人講勁易蝕，擦子膠咁

底襟一定係Asics Mizuno跑鞋

我都見有人咁講，買左對襟啲嘅odyssey

底最襟一定係美製英製既nb

如果冇朋友一齊買鞋夾三對七折，可以點樣搵人組隊？

咁你真係買Adidas 好過 佢有啲鞋係用咗馬牌橡膠底 耐磨程度係其他鞋底嘅3倍

我最後自己一個買咗對好撚貴嘅UB，希望襟著

你睇返你對鞋底有冇一個O字頭細細的英文字 有嘅話即係用咗馬牌橡膠做鞋底 馬牌本身係一個車太廠 所以佢嗰啲鞋底都會好耐磨 利申 以前做Adidas....

即係邊對？

其實我中意4.0個款同內籠多啲，但19個heel cup舒服過4.0，個底又好似再襟少少，最後買咗19

著落算舒服，跑起身真係好避震
目前覺得最最最大問題係厚鞋底加埋鞋面太有彈性，導致急停折返嗰陣隻腳一定會係隻鞋入面大幅向外跣，勁容易拗柴
我其他鞋都冇呢個問題
小問題就腳踭相對上比較容易跣出嚟，成日覺得對鞋唔夠穩陣

我覺得佢淨係啱出街同跑步，劇烈運動唔得，落地角度要好小心
唔知遇水會有咩表現

而家應該全部都係Continental底，不過上網睇一樣唔少人話唔襟

19，最公廁嗰種黑面白底配色，買完先後悔
覺得反正功能上不能完全滿足我，不如買4.0，至少順眼啲又慳返幾百
不過反正都買咗，無謂再諗

買冇人買既色咪平多幾百

毒撚carry唔起，低調啲好

有冇啲鞋面硬少少，適合各類劇烈運動又好著嘅鞋推介？

UB的確係舒服，但著到腳臭

鞋頭夠闊
個底舒服
真係衰透氣